#. "Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "The localization module enables the localization of content items."
msgstr "本地化模块可实现内容项目本地化。"

#. "Orchard.Localization.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Enables localization of content items."
msgstr "启用内容项本地化。"

#. "Orchard.Localization.Category"
#. "Orchard.Localization.DateTimeFormat.Category"
#. "Orchard.Localization.CultureSelector.Category"
#. "Orchard.Localization.Transliteration.Category"
#. "Orchard.Localization.Transliteration.SlugGeneration.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. "Orchard.Localization.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Content Localization"
msgstr "内容本地化"

#. "Orchard.Localization.DateTimeFormat.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Enables PO-based translation of date/time formats and names of days and months."
msgstr "激活基于 PO 文件翻译的日期/时间格式和名称。"

#. "Orchard.Localization.DateTimeFormat.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Date/Time Format Translation"
msgstr "日期/时间格式翻译"

#. "Orchard.Localization.CultureSelector.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Enables culture picker services, and also the admin culture picker."
msgstr "激活文化选择器服务，同时也激活后台管理界面的文化选择器。"

#. "Orchard.Localization.CultureSelector.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Culture Picker"
msgstr "文化选择器"

#. "Orchard.Localization.Transliteration.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Enables transliteration of content."
msgstr "激活内容的音译。"

#. "Orchard.Localization.Transliteration.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Transliteration"
msgstr "音译"

#. "Orchard.Localization.Transliteration.SlugGeneration.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "Enables transliteration of the autoroute slug when creating a piece of content."
msgstr "允许当创建内容片段时产生自动路由的 slug。"

#. "Orchard.Localization.Transliteration.SlugGeneration.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Module.txt"
msgid "URL Transliteration"
msgstr "URL 音译"

#. "Settings"
msgctxt "Orchard.Localization.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: "Orchard.Localization.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Localization.AdminMenu"
msgid "Transliteration"
msgstr "音译"

#: "Orchard.Localization.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.Localization.Controllers.AdminController"
msgid "Created content item translation."
msgstr "已创建的内容项目翻译。"

#. "Localization"
msgctxt "Orchard.Localization.Projections.CurrentCultureFilter"
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#. "For current culture"
msgctxt "Orchard.Localization.Projections.CurrentCultureFilter"
msgid "For current culture"
msgstr "用于当前语言"

#: "Orchard.Localization.Projections.CurrentCultureFilter"
msgctxt "Orchard.Localization.Projections.CurrentCultureFilter"
msgid "Localized content items for current culture"
msgstr "当前区域性的的本地化内容项"

#. "Content Items"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Content Items"
msgstr "内容条目"

#. "Culture"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "The culture of the content item"
msgstr "该内容条目的标记"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Tokens for culture"
msgstr "文化的标记"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Gets the culture name in the format languagecode2-country/regioncode2."
msgstr "获取格式为“languagecode2-country/regioncode2”的当前文化名称。"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Two Letter ISO Language Name"
msgstr "两个字母的 ISO 语言名称"

#: "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.ContentLocalizationTokens"
msgid "Gets the ISO 639-1 two-letter code for the language of the current CultureInfo."
msgstr "获取当前 CultureInfo 语言的两个字母 ISO 639-1 代码。"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "January, February, March, April, May, June, July, August, September, October, November, December"
msgstr "一月, 二月, 三月, 四月, 五月, 六月, 七月, 八月, 九月, 十月, 十一月, 十二月"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "Jan, Feb, Mar, Apr, May, Jun, Jul, Aug, Sep, Oct, Nov, Dec"
msgstr "一月,二月,三月,四月,五月,六月,七月,八月,九月,十月,十一月,十二月"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "Sunday, Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday"
msgstr "星期日,星期一,星期二,星期三,星期四,星期五,星期六"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "Sun, Mon, Tue, Wed, Thu, Fri, Sat"
msgstr "周日,周一,周二,周三,周四,周五,周六"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "Su, Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa"
msgstr "日,一,二,三,四,五,六"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "M/d/yyyy"
msgstr "M/d/yyyy"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "h:mm tt"
msgstr "h:mm tt"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "M/d/yyyy h:mm tt"
msgstr "M/d/yyyy h:mm tt"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "dddd, MMMM d, yyyy"
msgstr "dddd, MMMM d, yyyy"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "h:mm:ss tt"
msgstr "h:mm:ss tt"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "dddd, MMMM d, yyyy h:mm:ss tt"
msgstr "dddd, MMMM d, yyyy h:mm:ss tt"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "firstDay: 1"
msgstr "firstDay: 1"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "use24HourTime: false"
msgstr "use24HourTime: false"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "AM;PM"
msgstr "AM;PM"

#: "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "A.D.;A.D."
msgstr ""

#. "AD;AD"
msgctxt "Orchard.Localization.Providers.LocalizationDateTimeFormatProvider"
msgid "AD;AD"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/AdminCultureSelector.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/AdminCultureSelector.cshtml"
msgid "{0} (current)"
msgstr "{0} (当前)"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/FrontEndCultureSelector.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/FrontEndCultureSelector.cshtml"
msgid "{0} (current)"
msgstr "{0} (当前)"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/FrontEndCultureSelector.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/FrontEndCultureSelector.cshtml"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Admin/Translate.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Admin/Translate.cshtml"
msgid "Translate Content"
msgstr "翻译内容"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "Content Localization"
msgstr "内容本地化"

#. "This is the <em>{0}</em> variation of the content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "This is the <em>{0}</em> variation of the content"
msgstr "正在编辑该内容的<em>{0}</em> 语言版本。"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "This is the <em>{0}</em> variation of {1}"
msgstr "这是 <em>{0}</em> 与 {1} 的不同之处。"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "This content currently has no culture associated to it, please select a culture to associate to this piece of content: {0}"
msgstr "此内容目前没有与之关联的文化，请选择要与该内容片段相关联的文化：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "Other translations:"
msgstr "其他翻译："

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/EditorTemplates/Parts/Localization.ContentTranslations.Edit.cshtml"
msgid "+ New translation"
msgstr "+ 新建翻译"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.cshtml"
msgid "Translations:"
msgstr "翻译："

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.Summary.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.Summary.cshtml"
msgid "Translations:"
msgstr "翻译："

#. "Culture: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Culture: {0}"
msgstr "文化: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Translations:"
msgstr "翻译："

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/Parts/Localization.ContentTranslations.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "+ New translation"
msgstr "+ 新建翻译"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create Transliteration"
msgstr "创建音译"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgid "From"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgid "To"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Transliteration"
msgstr "编辑音译"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgid "From"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgid "To"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Transliteration Settings"
msgstr "音译设置"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Create a new specification"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Culture From"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Culture To"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Localization/Views/TransliterationAdmin/Index.cshtml"
msgid "There are no specifications registered. Why not <a href=\"{0}\">Create one</a>?"
msgstr "没有注册的规格。需要 <a href=\"{0}\"> 创建一个</a> 吗？"

